show by rock好高質覺唔覺？

角

首流星ドリームライン幾好聽

識波

ANGRY

Real angry